「求解答」搵歌

行街嘅時候聽到首歌 類似係陳奕迅唱嘅
首歌嘅副歌就好似咁
就算 愛i ai ai a~i ai ~
音說係咁嘅
—>C D E D E D E G E~D G E~

謝謝

推

新歌？

醜八怪

普通話當廣東話

你太勁喇！唔該哂
原來我聽錯哂啲歌詞